[
    {
        "randomId": 652
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Agakono k'impengeri",
            "option_4": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karavuga indwi katagira n'umwe",
            "option_1": "Inzoga",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Igihumyo; umwobo",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iteze neza ntiyica",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Ikigoli",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Urudigidi uruvuza mudido",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Umukenke",
            "option_4": "Imboni",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndashe akambi mu Rwanda abagabo bose barakangarana",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sakuza n'uwo murikumwe",
            "option_1": "Ingwa",
            "option_2": "Inzu",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyabwumira mu ijana",
            "option_1": "Umutumba",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Urukorogoto",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Urukorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nta musimbutsi wa cyane wasimbutse urugata",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Inzoga",
            "option_3": "Uruzi ku rutare",
            "option_4": "Amashaza akaranze",
            "correct_answer": "Inzoga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kanyonyomba",
            "option_1": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zaturuka mu irembo ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    }
]